[鋼筆] 邊度鋼筆齊啲平啲？

search 尖東 鋼筆

豐原行？

lm

中南？

中南都ok
但見過支capless 仲貴過 log-on
想睇下有冇啲小店

中南無得試又貴，買筆多數唔會去

無錯

食水深到仆街

小品雅集